Title: Olli Schulz spricht über Gentrifizierung
Date: 2013-03-26 14:35
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: absolutemehrheit, gentrifizierung, ollischulz, stefanraab, tv
Slug: olli-schulz-spricht-uber-gentrifizierung

"Ranted" würde es besser treffen. Endlich hat auch meine Generation eine
"Stimme". Wobei das ganz schlimm klingt. Wiedermal kann Olli nicht an
sich halten und spricht über die das Problem das immer mehr Yuppies die
Kunstviertel überfallen und versuchen sie zu annektieren. Wohnraum ist
kaum mehr bezahlbar und wenn man dann gesagt bekommt: "So ist halt freie
Marktwirtschaft" will man nur noch Backpfeifen verteilen. Wenn sich
BWLer mit der Atmosphäre von Kreativität schmücken wollen um ihr
langweiliges Leben aufzuwerten. Ich bin gespannt wann sie merken das sie
sich diese Atmosphäre selber unter dem Hintern weg ziehen. Danke Olli
für dein Plädoyer.

{% youtube Mw64Zlom4K8 %}

